下周係華欣揸車玩三日兩晚，請問有咩地方必去

華欣有邊到必去
揸車到住去

華欣有個廟定乜鬼，喺沙灘上面，
個景一絕，一定要去。

去左vana nava
比想像中細
夠玩一個上晝

個度有幾座廟

影下相

我估佢指mrigadayavan palace

Santorini park 實去啦，附近仲有個camel republic 都幾得意，可以去埋

好啊

search下先

多謝

vananava定black mountain好玩d?
黎緊會去，未決定到邊個正d

有冇非water park景點推介

我租左呢間車
到時會唔會換civic俾我
好想搾新版civic
屌鳩香港本田唔撚入

華欣d 平民區街市 d 熟食超好
個人認為華欣食物比我的感覺(同其他府比較)最良好
40b 已經有一大包 yam ma ma
10-15b 有炸雞食..
開罐 beer 又一餐
華欣人又友善.....
同埋開車唔好開大燈..
我試過比 road block 截
之後再去泰國都唔再開大燈了

在泰國見過幾次..
新 thai ver. civil 個尾燈同尾喉超型..

利申: 大陸自用 VW
泰國只租開 VIOS 同 FIT

yum ma ma

華欣筷子山

覺得華欣冇咩野玩